覺唔覺職場上d 富二代/太子做野好廢

明明係讀好多書 都識幾多野
但拍住佢地做落就有種講唔出既廢
一係就係離地

廢又點 你吹呀
咪又係要擦佢地鞋

仲有冇其他位入人？

佢地唔需要勁都撚到你陀陀擰

冇需要刷人鞋

好酸

有幾多人做到一黎就上晒手

錯 富二代/少爺仔/太子 要玩鳩人都係有浸柒味
仲要俾人撚番轉頭個隻
玩鳩人唔都及老屎忽傳神

唔係話要酸人地
如果家底係咁豐厚
做咩唔留係屋企 打下機 飲飲食食
要出黎社會害人

你都傻既 出來玩9你地在佢眼中咪就係打下機咁lo

你估佢唔想
係佢老豆唔比佢做廢青
先迫佢出黎返工呀麻

做又話人廢
唔做又話人廢

比你講中
屌

你都痴線既，富二代刷牙洗面都有工人服侍啦
做野洗乜叻，我識點你做咪得

你估真係黎做野?黎返工都係為左應酬下老豆

唔返可能拎唔到基金入邊既錢

廢人先要做野

依d咪獻世 做唔到野又要請多個人carry你
作為管理層又服唔到人 冇能力唔緊要
放手俾人做先得架